<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Массив с именами персонажей -->
    <array name="character_names">
        <item>Аска Лэнгли Сорью</item>
        <item>Синдзи Икари</item>
        <item>Мисато Кацураги</item>
        <item>Рей Аянами</item>
        <item>Аска Сикинами Лэнгли</item>
        <item>Рицуко Акаги</item>
        <item>Гэндо Икари</item>
        <item>Рёдзи Кадзи</item>
        <item>Кодзо Фуюцуки</item>
        <item>Тодзи Судзухара</item>
        <item>Кэнсукэ Аида</item>
        <item>Хикари Хораки</item>
        <item>Майя Ибуки</item>
        <item>Макото Хьюга</item>
        <item>Сигэру Аоба</item>
        <item>Каору Нагиса</item>
        <item>Юи Икари</item>
        <item>Кёко Цеппелин Сорью</item>
        <item>Кил Лоренц</item>
        <item>Наоко Акаги</item>
        <item>Пен-Пен</item>
        <item>Мари Илластриэс Макинами</item>
    </array>

    <!-- Массив с возрастами персонажей -->
    <array name="character_ages">
        <item>14 лет</item>
        <item>14 лет</item>
        <item>29 лет</item>
        <item>14 лет</item>
        <item>14(?) 28 (хронологически?) лет</item>
        <item>30 лет</item>
        <item>48 лет</item>
        <item>30 лет</item>
        <item>60 лет</item>
        <item>14 лет</item>
        <item>14 лет</item>
        <item>13 лет</item>
        <item>24 лет</item>
        <item>- лет</item>
        <item>- лет</item>
        <item>15 лет</item>
        <item>27 лет</item>
        <item>31 лет</item>
        <item>- лет</item>
        <item>- лет</item>
        <item>- лет</item>
        <item>- лет</item>
    </array>

    <!-- Массив с описаниями персонажей -->
    <array name="character_descriptions">
        <item>Второе дитя и пилот Евы-02. Независимость и вспыльчивость девушки скрывают старые и
            болезненные раны.
        </item>
        <item>Главный герой и пилот Евы-01. Победа над Ангелами и спасение мира — наименьшие его
            заботы, ведь он пытается побороть внутренних демонов.
        </item>
        <item>Командир тактических операций Nerv и самоназначенный опекун Синдзи. Мисато соизмеряет
            личные проблемы с профессиональным долгом, пытаясь победить Ангелов и раскрыть секреты
            Второго удара и Токио-3.
        </item>
        <item>Первое дитя, пилот Евы-00. Неземная внешность Рей скрывает её сущность и
            предназначение. Её связи с Синдзи, Евой-01 и Гэндо Икари темнее, чем кажется.
        </item>
        <item>Вторая девочка, «капитан европейских ВВС» и пилот Евангелион: Модуль-02 в «Ева 2.0».
            Хотя она была адаптирована с Аски Лэнгли Сорью из оригинального сериала, у неё другая
            японская фамилия, и её персонаж сильно отличается.
        </item>
        <item>Руководитель проекта «E» и главный учёный Nerv. Рицуко — давняя и близкая подруга
            Мисато, но несмотря на это, они с командующим явно что-то скрывают.
        </item>
        <item>Командующий Nerv и отец Синдзи. Его истинная цель — воссоединение с Юи, и ничто не
            может остановить Гэндо в её осуществлении.
        </item>
        <item>Тройной агент и бывший любовник Мисато. Кадзи ведёт опасную игру, работая на Nerv,
            Seele и японское правительство. А всё для того, чтобы открыть для себя настоящую правду.
        </item>
        <item>Вице-командующий Nerv и правая рука Гэндо. Фуюцуки был профессором метафизической
            биологии. И хотя когда-то он пытался раскрыть правду миру, теперь он работает вместе с
            Гэндо.
        </item>
        <item>Спортсмен из класса 2-А и друг Синдзи. И хотя Тодзи кажется жёстким, у него доброе
            сердце и высокие идеалы.
        </item>
        <item>Непревзойдённый отаку класса 2-А и друг Синдзи. Кэнсукэ обожает Евангелионов и всегда,
            кажется, знает чуть больше остальных.
        </item>
        <item>Староста 2-А класса и близкая подруга Аски. И хотя она может показаться суровой,
            Хикари очень внимательна к чувствам своих одноклассников.
        </item>
        <item>Главный помощник Рицуко. Майя умело исполняет обязанности, но имеет сомнения по поводу
            секретной работы Nerv.
        </item>
        <item>Главный помощник Мисато. Хьюга всегда старательно работает, помогая другим.</item>
        <item>Лейтенант Nerv. Когда не играет на гитаре, Аоба отвечает за руководство операциями
            самой передовой военной организации в мире.
        </item>
        <item>Пятое дитя. Каору был отправлен в Токио-3 Seele, чтобы сорвать планы командующего
            Икари, но его вниманием завладевает Синдзи.
        </item>
        <item>Мать Синдзи и погибшая жена командующего Икари. Тело Юи потеряно, но её душа живёт в
            ядре Евы-01 и в сердцах тех, кто её знал.
        </item>
        <item>Мать Аски Лэнгли Сорью. Хотя её появление в сериале ограничено, она оказывает огромное
            влияние на Еву-02 и личность своей дочери.
        </item>
        <item>Глава Комитета совершенствования человечества и организации Seele. Председатель Кил
            доверил Гэндо Икари достижение конечных и разрушительных целей Seele; в итоге оказалось,
            что он ошибся в выборе.
        </item>
        <item>Мать Рицуко и главный учёный Gehirn; ныне покойная. Наоко отвечала за создание
            суперкомпьютерной системы Magi и участвовала в создании проекта «E».
        </item>
        <item>Тепловодный пингвин и домашнее животное/сосед Мисато. Проводит всё своё время, смотря
            телевизор в холодильнике и попивая пиво Мисато.
        </item>
        <item>Загадочный пилот Евангелиона: Модуля-05, представленный в «Evangelion 2.0».</item>
    </array>

    <!-- Массив с изображениями персонажей -->
    <array name="character_images">
        <item>@drawable/asuka_langley_soryu</item>
        <item>@drawable/shinji_ikari</item>
        <item>@drawable/misato_katsuragi</item>
        <item>@drawable/rei_ayanami</item>
        <item>@drawable/asuka_shikinami_langley</item>
        <item>@drawable/ritsuko_akagi</item>
        <item>@drawable/gendo_ikari</item>
        <item>@drawable/ryoji_kaji</item>
        <item>@drawable/kozo_fuyutsuki</item>
        <item>@drawable/toji_suzuhara</item>
        <item>@drawable/kensuke_aida</item>
        <item>@drawable/hikari_horaki</item>
        <item>@drawable/maiya_ibuki</item>
        <item>@drawable/makoto_hyuga</item>
        <item>@drawable/shigeru_aoba</item>
        <item>@drawable/kaworu_nagisa</item>
        <item>@drawable/yui_ikari</item>
        <item>@drawable/kyoko_zeppelin_soryu</item>
        <item>@drawable/kiel_lorentz</item>
        <item>@drawable/naoko_akagi</item>
        <item>@drawable/pen_pen</item>
        <item>@drawable/mari_illustrious_makinami</item>
    </array>
</resources>